欣宜：你地唔黎睇我演唱會 係你地損失

講還講唔好貼圖

我地黎睇妳演唱會，我地會損失金錢、時間、對女性幻想⋯

我寧願有極大嘅損失都唔想見到舊肥膏係台上邊懶有自信咁走黎走去

咁你記得賠償社會以後消失

驚你震碎紅館台咋

千其唔好貼圖

我食開瘦肉 sorry 肥既唔啱我

昨日，我菲律賓工人行過街市，聽到有個賣魚佬講話有條友仔叫做賭神，係你。哈哈……我當堂嚇一跳，然後得啖笑。呢個世界，居然有人自稱為賭神，咁即係分明當我流唧！拿！我就叫賭聖，你賭啤都要帶隱形液晶體眼鏡啦，我睬你都徙氣，直情睇穿副牌，呢d就叫特異功能。呢度有隻A士，只要我輕輕一o卒，就即刻變左一隻皺左o既A士，因為我未發功丫嘛。我發左功變副麻雀出呢都仲得。你話我果然無厘頭呀，我夠話你訓醒戇九九咯。望咩呀？條氣唔順呀？發個輪黎大家研究下。當然，你要補番一百幾十萬過我就唔在講架啦。啤咩呀？學野唔使錢呀？抄底我聯絡電話係香港3345678，我再重覆一次係香港3345678。你唔搵我我冇所謂，因為呢d係你o既損失。十點後鐘唔好打黎，因為我訓左！

發神經

睇完有無得屌埋先

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

?

好簡單，賠錢補償番我嘅損失

咪踩冧紅館啦
死肥婆

比返錢我，我都唔會睇

街市大把肥豬内
街頭大把業餘歌手
有咩特別要俾錢睇?

有圖未